入香港人力資源學會(HKIHRM)有冇用

想問下各位巴打巴絲，我應唔應該由student member升級做associate member? 我大學係讀HR，宜家出嚟做野，都係做HR，入會做associate member其實係咪都係廢冇乜用？

無 對fg黎講係垃圾黎